# leonardo_leitao_firebase

A new Flutter project.

## Getting Started

exercicio do leonardo moura leitao criando uma lista usando o provider com change_notifire
muito simples o exemplo porem com uma curva de aprendizado muito legal em relacao a 
estrutura montada do projeto

![lista_exemplo](/uploads/d57f1387421681e799fa474d7f29d8b3/lista_exemplo.gif)
